(年經)用電影對白估電影名

鄙人先出：

「哼！樹倒猢猻散，剷除埋你地，我既江山就穩如泰山！」

打人？

係

食屎啦你

旺角卡門

我打飛機添呀

你條女係雞黎呀

我今朝d尿好黃

我係真心想叫你食

閱

暗戰

頭d

我都要上位架

溫家顛啦維雅殺

你好

我叫既係雞喎 一隻喎 呢啲咩黎架

where is gamora

那是一種難堪的相對，她一直羞低著頭，給他一個接近的機會，他沒有勇氣接近，她掉轉身，走了。

有些事情我一直沒告訴何寶榮，我並不希望他太快恢復，他受傷的日子是我和他最開心的日子。

你條友帶頭盔不特止仲要着埋避彈衣，你個冚家剷

回魂夜

我以前以為一分鐘很快就會過去，其實是可以很長

師父

I am groot

屌你老母

有3套啵

黃衫咁大對波果個係咪堅架

慳錢家族

黑社會

屌啲竹昇妹真係好麻煩

三頁估唔到就開估

做人最緊要廁紙

想偷我雞？

跳黎睇下 跳快d 再快d 再快d添!
其實想表達咩

我要做model

電腦分析...

賭俠

驗貨

對倒

花樣年華

黑社會夠惡 叫你做咩做就做咩

九龍冰室

阿強

廚師沙律

重慶森林

黎sir幫你搵返個老公，個老公個樣同你個老公一樣，不過你發覺呢個老公唔係果個老公？

龍過雞年

咁聽話 上到去應該好好招呼

走！！我叫你走！！即刻走！

呢個唔係黎sir嘅黎sir扮黎sir話比你聽呢個唔係你老公嘅老公係你老公

咪撚玩啦伍寶

望住佢地走既時候，我個心係妒忌既

甘大滋呀

Paris in the ' 20s, in the rain.

阿Sir,我冇做大佬好耐啦！

Long live sacred Germany

咁呀閪啦 你姐係唔信啦 唔信就咪柒問啦

吹個波,吹個大個波,吹大個波波玩波波

鹿鼎記2？

no

我要富貴

鬼佬葉念琛 午夜巴黎？

西遊記

Okay
Okay?

十九年前，群馬縣最快

清早起床清新開朗
陽光溫暖帶來無限美

呢個真世界真係美麗

仆你個街 亞視黎既喂？

俾啲提示啦，套戲入面男主角同兩個女主角有三角戀既

超級學校霸王

香港地，十套有五套都係呢啲劇情啦

我地元朗好悶 一係打下麻雀 再唔係就R下荔枝

古惑仔唔用腦，一世都係古惑仔

會唔會係咁呀…
咁俾多個喇，講依句對白既演員係依套上既時候唔算出名，但係十幾年之後佢就真係紅左喇

我要飲whisky呀

Is life always this hard, or is it just when you're a kid?

Always like this.

1. What do you see when you look at me
2. If you only look where you can't go , you will miss the riches below
睇過呢兩套戲都應該覺得呢兩句好型

你知唔知咩係登登登登登登登

咩話，臨死前居然仲可以施展呢招老漢推車？好嘢，請受小弟一拜。

I am the Emperor of the 28th block

白髮魔女傳

好，夠鐘開估

1:31:46

若然我冇睇錯

兩位應該係

包大人

我一唔淨係記得把死人聲，但就醒唔起邊套戲

底能嘅！

Not a perfect soldier, but a good man.

喂，乜呢排搵人拍野好平咩？做乜搵兩個咁多啊？

你知唔知咩係confi？自信啊。一個人有自信講野都大聲d嫁

I have to return some video tapes.

Motherf....

成套戲最後一個字， 仲要好收得

I can’t lie about your chances, but you have my sympathy

係咪阿娟啊

九叔

仙履奇緣

Come with me if you want to live